點解政府會有5G 頻譜

唔是好明個原理
唔係華為開發完賣俾香港嘅電信商？？
政府啲人識整5G 的嗎？

賣個使用權俾你同點解政府可以賣地一樣

純屬規管行為

例如2.4ghz 5ghz被安排做WiFi 用途

有一些則用作電視廣播

理論上你唔怕被人拉 你都可以起個基站自己用

5G只係一個標準

原來政府咁撚蠢都識整呢啲野

基站係政府起？

基站塊地係政府土地

小學畢業未？
講緊乜柒？

你解釋下政府同5G 有乜關係

好似冇，係電訊商揀，得smartone唔係華為

如果講 規管電台用既頻道, 規管對講機既頻道 既話你又明唔明